\def\ncols{2}
\beginsong{Eterno}[by={C. Contini -- G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[Strumentale vagamente basato] 
\[sul blues in E-:]
\[E- | E- | E-  | E-]
\[A7 | A7 | E- | E-]
\[B7 | A7 | E- | E-]
\endverse

\beginverse*
Come il \[A7]filo si svolge dal ra\[E7]gno,
come le \[E7]piante sorgono dal terre\[E7]no,
come i capel\[E7]li ci spuntano in ca\[E7]po
Così il tut\[E7]to sgorga dall'E\[A7]terno,
\[E7] dall'E\[E7]terno, \[E7] dall'E\[E7]terno. 
\endverse
\endsong
